[
  {
    "id": "1",
    "question": "Scanne die Kleider, welche nicht vegan sind (d.h. aus tierischen Produkten).",
    "rightClothingBarcode": "4",
    "explanationRight": "Richtig, diese Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. ",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nein, Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. ",
    "language": "GERMAN"
  },
  {
    "id": "1",
    "question": "Scanne die Kleider, welche nicht vegan sind (d.h. aus tierischen Produkten). e",
    "rightClothingBarcode": "4",
    "explanationRight": "Richtig, diese Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. e",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nein, Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. e",
    "language": "ENGLISH"
  },
  {
    "id": "1",
    "question": "Scanne die Kleider, welche nicht vegan sind (d.h. aus tierischen Produkten). f",
    "rightClothingBarcode": "4",
    "explanationRight": "Richtig, diese Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. f",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nein, Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. f",
    "language": "FRENCH"
  },
  {
    "id": "1",
    "question": "Scanne die Kleider, welche nicht vegan sind (d.h. aus tierischen Produkten). i",
    "rightClothingBarcode": "4",
    "explanationRight": "Richtig, diese Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. i",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nein, Materialien sind nicht vegan, wenn sie tierischen Ursprungs sind, so wird z.B. Leder aus der Haut von Tieren gewonnen. i",
    "language": "ITALIAN"
  },
  {
    "id": "2",
    "question": "Scanne das Produkt, bei dessen Kauf dein Ökologischer Fussabdruck am kleinsten bleibt. e",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Korrekt, da das Produkt schon produziert wurde fällt nur der Transport bzw. die Lagerung. e",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nicht, da ein Produkt welches Secondhand ist schon produziert wurde, fallen dafür nur. e",
    "language": "ENGLISH"
  },
  {
    "id": "2",
    "question": "Scanne das Produkt, bei dessen Kauf dein Ökologischer Fussabdruck am kleinsten bleibt.",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Korrekt, da das Produkt schon produziert wurde fällt nur der Transport bzw. die Lagerung.",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nicht, da ein Produkt welches Secondhand ist schon produziert wurde, fallen dafür nur.",
    "language": "GERMAN"
  },
  {
    "id": "2",
    "question": "Scanne das Produkt, bei dessen Kauf dein Ökologischer Fussabdruck am kleinsten bleibt. f",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Korrekt, da das Produkt schon produziert wurde fällt nur der Transport bzw. die Lagerung. f",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nicht, da ein Produkt welches Secondhand ist schon produziert wurde, fallen dafür nur. f",
    "language": "FRENCH"
  },
  {
    "id": "2",
    "question": "Scanne das Produkt, bei dessen Kauf dein Ökologischer Fussabdruck am kleinsten bleibt. i",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Korrekt, da das Produkt schon produziert wurde fällt nur der Transport bzw. die Lagerung. i",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Leider nicht, da ein Produkt welches Secondhand ist schon produziert wurde, fallen dafür nur. i",
    "language": "ITALIAN"
  },
  {
    "id": "3",
    "question": "Scanne Kleidungsstücke, welche aus mehreren Stoffen bestehen. (z.B. aus Baumwolle und Elasthan) e",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Richtig, diese Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. e",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nicht ganz, die secondhand Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. e",
    "language": "ENGLISH"
  },
  {
    "id": "3",
    "question": "Scanne Kleidungsstücke, welche aus mehreren Stoffen bestehen. (z.B. aus Baumwolle und Elasthan) ",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Richtig, diese Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan.",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nicht ganz, die secondhand Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. ",
    "language": "GERMAN"
  },
  {
    "id": "3",
    "question": "Scanne Kleidungsstücke, welche aus mehreren Stoffen bestehen. (z.B. aus Baumwolle und Elasthan) f",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Richtig, diese Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. f",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nicht ganz, die secondhand Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. f",
    "language": "FRENCH"
  },
  {
    "id": "3",
    "question": "Scanne Kleidungsstücke, welche aus mehreren Stoffen bestehen. (z.B. aus Baumwolle und Elasthan) i",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Richtig, diese Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. i",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nicht ganz, die secondhand Jeans besteht aus Baumwolle, Polyester und Elasthan. i",
    "language": "ITALIAN"
  },
  {
    "id": "4",
    "question": "Welches Kleidungsstücks belastet die Umwelt beim Waschen am stärksten? ",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Das stimmt, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können.",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nein, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. ",
    "language": "GERMAN"
  },
  {
    "id": "4",
    "question": "Welches Kleidungsstücks belastet die Umwelt beim Waschen am stärksten? e",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Das stimmt, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. e",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nein, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. e",
    "language": "ENGLISH"
  },
  {
    "id": "4",
    "question": "Welches Kleidungsstücks belastet die Umwelt beim Waschen am stärksten? f",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Das stimmt, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. f",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nein, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. f",
    "language": "FRENCH"
  },
  {
    "id": "4",
    "question": "Welches Kleidungsstücks belastet die Umwelt beim Waschen am stärksten? i",
    "rightClothingBarcode": "2",
    "explanationRight": "Das stimmt, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. i",
    "difficulty": "EASY",
    "explanationWrong": "Nein, bei einer einzigen Wäsche von Polyesterkleidung können 700'000 Mikroplastikfasern freigesetzt werden, die in die Nahrungskette gelangen können. i",
    "language": "ITALIAN"
  }
]